[年經] 曾經玩過既online game...

有冇魔力寶貝可以玩返

炎洞++++弓格魔-3

童話
古龍
古惑仔

Heat Project

巨商
星夢
少林

飄流幻境

有冇人玩過？

有冇人玩過尋秦記

墨香

忍豆

亂

FD!!!
雪山 +++
幫打猶大 傳+++

吞食天地-亂鬥擂台
星夢
星空之門
龍之谷

水滸歷險

Wl 110火殺

巨商
勁舞團

Ultima Online

天外⋯有冇巴打玩過

第一隻game 非禮勿言 非禮勿視

龍族

完美世界

海盜王

連尼住 1

好想玩返 幸福

神之領域
龍族
石器時代
金庸群俠傳

仙境

網絡三國

跑，幻想

Lineage
UO
金庸
龍族
古龍

石器 玩左就黎廿年

105火殺 120火智 95風騎 88地殺 103水牧

人生online

O2jam
Aion
Talesrunner

竟然無彩虹

炎都要弓格魔

有

戀愛盒子

天龍八步

HP
巨商
三小
魔獸
世紀帝國

Fez

星夢
墨香
HEAT PROJECT

忍豆風雲2

2係最好玩

好懷念神領

夢想世界 南遙
仲玩緊
玩左6、7年
家下仲未執柒

跑

第一隻mmorpg係
曙光2

天外 星夢
最有回憶係呢兩隻

跑online
拿拿林
幻想學園
天龍8部

M2-神甲奇兵，有冇人 玩過

百變
跑

Sonoma
私服就CK, HKCK

瑪奇

星夢
幸福

無人玩過無間道 ？

真係好好玩

收 不死毛300m

夢幻龍族傳說
一雙經就飯都唔食刷足2個鐘副本

萬王之王

巨商真係最好玩

赤壁

百變弓玩晒

UO

細個玩gunbound
覺得幾得意

中間玩過升lv打怪game但好悶

有 56lv術士

小學雞個時俾人呃左隻趙雲 記撚到依家 話咩幫我入點落Ac 叫我俾Ac佢 我又on99俾左

百變
水滸
曙光

我都有 之後就夢之航道

彩冒

熊男+++++++++++ -1

第一隻應該係金庸群俠傳

石器
魔力
RO
龍谷

彩虹冒險

曾經玩過 水滸 百變 天龍 巨商 墨香 夢想世界 童話 跑 etc....

水滸私服 咁多位巴打可以黎緬懷下過去 好多巴打一齊玩

跑online

百變

死牢-2爆1天師

巨商
跑
楓之谷（唯一仲玩緊既game)
Cso
彩虹
爆爆王
跑跑卡丁車

童話
間唔時仲有開出黎

古惑仔

彩虹

講冷門少少
功夫世界
彩虹汽泡

有隻特別深刻
泡泡龍online?!
係橫向平面 射擊
唔係傳統個隻玩法
可以買好多野裝飾入房之後自己個格
小學四五年班玩，因為第一次打online game唔識野仲用真名做暱稱

跟住都係大路野
童話、巨商、跑、吞食天地2、跑跑卡丁車、CSO

寵物王 幸福 星夢 彩虹冒險隻隻都好好玩

仲有星夢，夢之歷險都好好玩

寵物王

童話
有時仲會入去行個圈

招game情16up

Heat project

機甲鬥神傳
有冇人玩過

卡巴拉島

Nos 夢之傳說

留名

CSO

收孫子兵法2400m

個價錢已經曝露咗玩嘅時間

童話

星夢
亂
跑
aika
魔獸

精靈樂章 百變 跑

夢之歷險

ro 石器

HP
HS

天外
仆街雲起

金庸
墨香
巨商
天龍八部

妖3待組

好想玩彩虹冒險

我玩到9軍刺客 跨服城戰 就無玩了

瑪奇 斷斷續續玩緊第11年

神領..

好記得係因為GM件聖誕老人衫好靚,我先會魔b轉詩人

點知男詩人係抽筋手/打飛機手,件男版聖誕老人衫仲勁醜!

正仆街

寵物王
之後轉星空吞食彩虹冒險

FEZ

星夢真係無得頂
不過玩唔到上最top
因為過左檔打信長
驗證唔到到底99lv上100lv
係咪要成億經咁多

炸彈人online 要俾月費

童話，亂，勇，巨商

吞1 飄流 冇得輸

彩虹冒險
巨商
龍之谷

童話
卡巴拉島

，想玩番

sd
龍虎亂舞

夢之歷險
當年打到講哂粗口
個堆hitboomjer個班垃圾

宣傳返, 有一班巴打玩緊英服夢之歷險

有興趣入嚟望下

吞食天地1，2都有玩
飄流 水2，4，5都有浦下 求相認
夢之歷險
卡巴拉島
瞳光Iris都想相認 果時班友都幾好吹

Lol算唔算
想組隊打機

有
次次開幾隻ac 升到五十lv就冇玩

仲有天外

水ser?

墨香

仲味執

星夢
跑
SD高達

天堂
天堂2
wow
RFonline
古惑人生
daiblo2
daiblo3
Ro
風色幻想
和平的曙光
古龍
HP
諜海雄師
Gunboun
炸彈人online
POE
FF 11

uo
龍族
神話

仲玩緊港服天空
玩返幾個月就課左6000

LFO
水滸歷險
墨香
高達 Online
爆爆王
跑跑卡丁車
九陰真經
名將列傳

私服墨香

去日版

正ser 100lv

石器時代（仲未有內掛，得外掛）用56k 玩
樂園，最尾洗裝bug 全身神裝
UO
萬王之王
RO
Diablo2
龍族
魔力

最好玩同玩最耐都係石器，樂園同龍族，打後都無隻game 搵得返當年既感覺

屌online

九陰真經

天外
有無人有玩

童話
亂

最記得同最鐘意呢3隻
但頭兩隻好似冇咩人識咁
勇者online
蒸汽幻想online
SD高達online

寵物王
係無啦啦唔做既online game，又冇私服喎

炎洞咁易清都限職

有冇高手整

勁鐘意哩類故事game

巨商

呢排玩番台巨
其實都算多人玩，但係唔知點解打中文字就變晒做問號 好似玩緊單機咁

睇咁耐先有吞1
我90後黎
以為自己跟唔上時代

190火殺 190火智 189水騎

有冇人有玩信長？vlan13.2b

跑online,夢之露娜

之前有玩台服 但無返以前種感覺

每次港服開新ser就重玩

神將門公會

龍族
Ro
魔力
古龍
童話

我同fd一齊玩都係呢隻最好玩。2已經冇左個種感覺

巴打咩名
玩左3，4年，以家執撚左都仲有同公會d人聯絡

希望

吞食天地

正呀，用小丑超型

夢之樂章

楓之谷
pq+me

網蟲最經典
到吞2 已經變哂
由收費版開始玩
但去到完美版仲有玩

吞1 揚揚武

星夢
忍豆
Hp

勁舞團
少數真係由女玩家玩女性角色嘅遊戲之一而且多數係MK學生妹

楓谷 港服開服開始玩，玩到執

吞1 真係冇得輸
闇月

百變
跑
天龍
龍谷

我個名

古惑仔
神話
洛汗

十人火箭 真係好正
打塔
打雷台
攻城

有冇人玩過幻想學園
唯一一隻玩多過1年既online game

其實依家係咪已經再無機會玩到呢d咁好玩既game
真心覺得lol呢d比起以前既game好垃圾

瘋狂賽車
跑online
headshot online

就算畫面都靚 都好好

我係玩完少林傳奇先識打速成

我玩過年幾，不過唔記得哂入面有咩

Btw,我仲玩緊水藍魔力

機甲鬥神傳

Runescape
瑪奇
Heat Project
FEZ

十年前玩瑪奇識到女仔
好可惜

初初出好撚正 而家等緊2

連尼住
連尼住2
RO
天外
亂
ECO
魔力
runescape
etc

天堂

水滸
仲好記得史進一出果陣 同fd 去買點
但又唔捨得用10元氣招

fez咁好玩都咁小人講

UO
Ever Quest
RF online
Red stone
Anarchy Online
Guild Wars
Dark Age of Camelot
FFXI

跑online
夢之歷險
卡巴拉島
童話
香港online（香港既跑車game （迷你車））
百變online
cs online
cs1.6（滑水 一般 zombie kz 越獄）算係？
好多童年 不過好多都收收地皮 吊住條命
人大左已經冇左為左隻game瘋狂既感覺

海盜王
巨商
赤壁
星夢
彩虹冒險
尋仙

65仙術帶升妖3 3M/1香 1h 110場up

亂online世界第一

尋仙
玩過最好玩嘅online game

過左咁耐 終於有人提我

正

先點後錢

光線飛車 玩過咁多隻online game最好玩嘅一隻

彩虹冒險 神話 古龍 巨商 跑 魔力寶貝 童話 天外 幻想學園 吞食天地
Btw 玩得最耐果隻應該係童話 都幾懷念

LFO
除左食錢之外
佢啲故仔幾好睇

其實有冇私服

戰國背景 加敏加到啲攻速好似手抽筋

星夢
跑
卡巴拉島（而家仲有玩，私服）

小學全班一齊打通頂

跑？

卡巴拉島+1
私服仲係桌面但無玩好耐
仲有風色幻想 兩隻game陪住我大

夢之歴險
小弟最近玩番港服天空ser
有無巴打一齊玩番?

MU

金庸
三國演義
龍族
魔獸
RF
D3

依家 劍3

周公online

free style....好懷疑有無人知...

玩完UO之後已經接受唔到大部份mmo
玩左三年日服大航海online

命運
蒸氣幻想

天龍八部1
跑跑卡丁車
跑
蒸汽幻想
勇者
忍豆2
SD
吞食天地2
勁舞團
夢之音樂街

跑跑卡丁車

龍族
石器
魔力寶貝
彈水阿給
三小俠
彩虹冒險
瑪奇
巨商

天龍八部
尋仙

ECO

吞食天地
童話
巨商
爆爆王

亂
Pk time 封門
電算室
真係唔會悶

百變相認

搞鬼有冇人玩過

Nostale

跑online
玩到紅魔鞋

巨商
百變

鬼島

拿拿林玩左一個月執左

Iris瞳光

有無人玩過Elsword?

跑
Sd高達

之後問佢拎msn 同 sms

如果可以電話都玩到以前既電腦game就好
而唔係依家啲咩手機版

去到佢就黎執果陣先玩

無人玩彩虹汽泡？
個陣好似好多人玩
以家都想玩返

天外
九陰

夢之歷險 同夢想世界 但人愈來愈少就冇玩

巨商

征途 有無人玩過

遠征就有

星空之門
最愛

童話
彩虹冒險
星夢

哈洞 20up ++++++++

當年嘅魔力寶貝真喺無得輸

天堂1
無得輸

自膠...
想講風穴

跑
同埋夢之傳說